ONCE係咪KPOP界既毒瘤?

[theqoo] ONCE歧視用語上泰國趨勢1位

目前泰國實時排名第一的TWICE粉絲聊天群組事件(+附上現況).jpg
*目前點閱率兩萬多，大概一萬就可以算熱門

TWICE的「一部分」惡質粉絲們誹謗其他歌手，引發輿論，這本身就是大問題。
在此過程中，惡質粉絲赤裸裸地說出了種族歧視的發言，似乎更加猖狂。

+) 為說明情況而附上有關粉絲的種族歧視發言

■作-假
■結論：防彈的刷榜理由是因為Black粉紅被發現用簡便的方法...
■沒有一個可信的公司和團體呢
■啊 就是那個...
有東南亞貧民窟的身材
那個人有團體？
■我們笑著看吧呵呵;;
防彈的粉絲 敲敲打打

++) 現在泰國實時排名第三，還有菲律賓實時排名第三，印尼實時第五

係

是

489屌打

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

JPOP=.=

佢地言論不代表我..✋🏻

牙嘈重未入黎屌ON9CE...

下== 佢地咁壞唔識尊重人

講緊邊個?點解完全唔知講緊咩

唔知 反正ON9CE唱緊人

我屌你老母呀？

HA 又捉到一隻..

再捉我就講多賢壞話
你也是ONCE

你咁講印狗都係ON9CE啦==

兒歌團fans唔意外

屌你blink同army都仲有資格話人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

屌你呢個bp黑夠有資格話我啦

東南亞blinks先係毒瘤 嗰班on9 once 都係圍內係groupchat鬧人 點夠佢地走去明星本人ig瘋狂留hate comments 洗版鬧人係bitch咁癲 雙重標準到咁

樓主=人間毒瘤

牙嘈係咪我

啲蝻fans 真係好恐怖

又改id

中